# 自行编译 Cuberite

### 2 - 自行编译 CUBERITE <a href="#id-2-zi-hang-bian-yi-cuberite" id="id-2-zi-hang-bian-yi-cuberite"></a>

自行编译需要更长的时间和更多的操作，但在全新的现代处理器上可以提高1.5到3倍的速度。如果您的操作系统或硬件不受官方支持，编译可能是运行Cuberite的唯一方法。

自动编译脚本适用于\*nix用户。自动编译脚本会为您处理编译过程。您只需将以下命令复制到终端中即可：

```bash
sh -c "$(wget -O - https://compile.cuberite.org)"
```

如果您更喜欢手动编译，或者想要为Windows编译，请参阅主存储库中的[COMPILING.md](https://github.com/cuberite/cuberite/blob/master/COMPILING.md)文件。

警告：这个过程需要使用命令行。如果您对命令行不熟悉，建议您使用预编译的构建版本。
